小弟開左個ig語錄page

是咁的
我好欣賞當初猛鳩語錄既創立
可惜而家佢個page已經唔再更新
我諗左好耐
決定開一個類似但唔一樣既語錄page
唔一定係講男女朋友
毒撚都可以入黎開心下笑下

一個分享9up 分享金句既page
一個屬於香港人既page
希望各位支持下
創意無限既你歡迎投稿
IG:9up_talk

咁快有負評

睇下反應點先
反應熱鬧會考慮下

唔講咁多

如果佢只想開左個呢

收皮啦

連登仔逢反必紅
多謝支持

即刻博咀

pish

都幾撚垃圾

咁唔係你想點
話明9up

你收皮啦

好惡

想呃follower都比啲誠意

一個like都無

你記唔記得當初點解會有猛鳩語錄先
因為港女語錄嘛 要糾正歪風
你個錄語同佢出發點都唔同
好難做到佢咁喎

樓主可以放棄

收收皮啦你

的確係
但我唔想跟到一模一樣
我覺得其實除了諷刺港女語錄
另一方面猛鳩語錄都帶來好多歡樂
睇親其實都會笑撚左
我想營造果種集合香港人創意 睇到會笑既語錄

開始想放棄
無人識欣賞
咁你地都係繼續睇港女語錄
十萬個乜乜理由啦

開左一個鐘都無就放棄
老奉俾位你上俾錢你搵呀？

唔睇你呢啲唔代表就係睇港女語錄喎 垃圾到

放棄罷啦你呢啲唔係鳩up
即係絕對性既廢話

真係好垃圾
又唔好笑
收皮啦

所以我會想大家投稿
連登仔創意咁好

又或者唔係我開
有其他人肯搞我都會支持

ching 做晒功課未？

有無啲分享下

條條大路通羅馬

屌那媽樓主成年未

同樓主啲圖相輝映……pattern同風格好撚似

無人投稿我都會慢慢分享下
若然未(發)佈 靈感未到

俾盡15-18歲
見人地啲語錄page好搵想跟
但冇腦
如果係大過呢個年齡既話希望樓豬有羞恥之心

我點解要羞恥

屌你老母 好撚尷尬 忍住先睇得完 同阿輝差唔多

我開始懷疑樓主係借刀

乳錄就話啫

收皮啦

開埋啲垃圾ig

你個ig page好撚垃圾啊

萬事起頭難
你地而家覺得唔好笑唔緊要
我都係拋磚引玉

一個人有既創意係有限
無數人既創意就係無限

而且逢反必紅定律希望你地踩多啲

請問你想我比咩反應你

lm 先

係度打鳩埋d廢話
類似
如果殺人唔洗坐監 你死左啦
新意呀 比d例子黎睇下先啦 淨係叫人投稿

都唔明點解有人面皮咁撚厚

仲憨尻過之前乜尻蜜蜂hoodie

起碼人地知柒潛水

sorry但我覺得仲渣過我果啲

仲衰過求其印logo落T-shirt 黎賣

廢物樓主收皮啦

收皮啦傻閪好撚柒呀

柒到起雞皮

仆街 見到d 句子咁撚肉酸都已經打晒冷震 樓主d 態度仲要咁撚閪 知自己柒左仲要扮唔在乎 好撚核突啊 執柒左佢啦屌你老母

樓主

呢個可以po ig

其實你有邊part係香港？
咩乜撚都加句屬於香港就覺得有人撐

接唔接受投稿

仲*

收皮啦，人地講緊例子比喻咋仲係到撐自己，知唔知醜架

呢個ok
起碼屌得有點創意

你求其開個平台就叫人投稿
咁同叫人籌錢畀你買馬仔有咩分別？
其實憑咩？

你話咩想分享快樂嗰啲理由
算數啦，收皮啦，為你好咋
真係無人想知想睇

點解會有15個人FOLLOW

摺埋啦屌你老母

係咪真係咁恨出名？依家好多好似樓豬咁嘅人睇慣名校secret嗰啲垃圾page就想自己開番個叫人投稿，想出名又懶隨便畫火柴人寫啲懶有共鳴嘅嘢都幾萬follower啦

賺錢邊有咁易

摺埋啦，一地都係呢類你阿媽係女人語錄。膠都費事派

老實講，你個所謂嘅page 到底有咩特色？你又講唔到，你想講做一個屬於香港人嘅page = 冇講過，即係大包圍，你連自己都唔知

又再講，你啲句子啜核又唔係，抵死又唔係，共鳴又唔係，簡單啲，唔知做乜撚，你有宏大理想唔係大撚晒，但你都要識去營運，連最基本堅持都冇，只係一腔熱血，但幾句說話就打沉，做乜撚嘢page?

樓主收皮啦屌，借人地d創意黎堆砌自己個page出名

樓豬中學畢業未？
仲諗點解個post咁多負評，仆你個街一睇，尷尬到

投稿比錢你賺

無人想知

條條大路通陰間好笑過樓豬ig入面啲post

你老幾？

一陣間就想放棄你都注定唔係做呢範

你都幾撚厚臉皮

睇到尷尬
不了

正評支持下樓主出多d

樓豬係駁嘴D fd子黎?
溫下DSE啦

佢醒爬呀 得一個自己like實俾你地貼相恥笑 到時唔方唔簡單

有啲灰心但唔會咁易放棄
我希望各位搞清楚
你唔鍾意=/=全世界都唔鍾意
一樣野存在總會有佢既價值
就算得好少部份人鍾意呢類“創意”

另外我都係果句
創意唔係一個人既事
連登咪又係一個集結好多人創意既地方
你地比緊錢連仔賺喎 仲唔退出連登？
anyway我真係無諗過乜野賺錢
至少暫時無諗到咁長遠
至於個page話係香港人既
其實我只係想講返會用返香港人既語言
一個口語化 可能有啲野要香港人先明既風格
你地既意見我收到 我會參考並改進
諗到有咩搞笑既句子會繼續分享

話時話
點解個page會變左不停upload d笑片
唔再係之前咁

fb同ig唔同營運

但2邊都停晒喎

ig停左
有寫同fb page無關
似係有幾個admin之後分開左

嗰啲by xxx admin好撚風趣

你有無諗過你質素太差
所以做唔起個page
你講嗰堆濕鳩語錄都唔係一時三刻就做起咗
都係要慢慢經營
同埋有啲好啲嘅內容
你啲gag十足十小學雞嗰啲老土眼鏡gag
唔好講話笑呀
連睇都嫌嘥時間
你搞一搞個內容先啦

用粵文掛
文字上有
內容上唔見

嘩屌 究竟有幾垃圾既戈先諗到咁既野

寫果D咩
識瀨瀨條界
唔識瀨成塊
算啦

低級趣味都不足以形容你

如果 簡單就是美

打咗個冷震

同猛鳩差好遠喎
不過做耐左都實會大把小學生話好好笑
俾心機呀

唔好死撐啦 你冇咁既天份

真心講 入到去都好老尷

當時見到個仆街ex like 左依張，有感而發

想連登仔投稿？
到時紅咗你就賺到fatfat啦
有人貢獻無限創意畀你賺錢
你就坐享其成

駁嘴

樓主啲態度成個劉馬車咁

咩係翻譯年糕

支持樓主，好有創意，繼續努力

網絡時代就係咁,俾柒頭更多機會衝出來柒

D字又大又細想點

快啲去死啦你

僅次於港女語錄嘅級數

係連登宣傳你真係未撚死過

集體檢舉你個ig

屌你老母，個死人ig d語錄，d內容成個小學雞扮大人咁。
睇撚到屌出聲

柒撚到
事實上你個page又無聊又垃圾
仲唔深潛係幾好嘢

呢啲嘢都講求天份架

支持樓主

轉做小學生語錄應該會合符樓主程度多啲

又真係幾垃圾
樓主啲態度仲要咁閪

真係幾垃圾 呢d小學生都唔睇

睇完係有少少唔知想點，加油

建議樓主轉行做長輩圖
簡單就是美
認同請分享

唔係用9up做愰子就可以掩飾低質呢個事實
兩者有分別嘅
偽文青得閒無事叫春都有娛樂性過你

猛鳩本身意圖就係串鳩人睇埋呢d on9語錄
你完全睇唔到個著眼位 點學人上位啊

開你咪開囉，唔使上嚟宣傳

做乜9 第一張相

真係好撚娘

廢到笑

世上白痴何其多

個兩張垃圾圖過到樓主自己個關先好嘢 那來的自信

小弟都開咗個page係關於祝福香港,希望香港多啲正能量，想得到大家既支持，I ❤️ Hk，ya! I love you hk,嘻嘻

你既勇氣同無知的自信我都接收到 多謝樓主

高質過樓主

呢個好笑好多

支持樓豬

收皮啦，又係到宣傳

即刻搏咀2.0

即

贈你一句 獻醜不如藏拙

post呢句去你IG啦

樓主成功了，我突登走去search

咁撚易放棄，點成功啊
人地啲垃圾語錄都要經過一段時間先多人follow啦

個page.完全無update

摺埋啦衰撚過唔講咁多

樓主幾歲？？